sony xperia 1實機影像流出!

好長

屌sony老母 三眼仔

樓主係Sony打手黎，有問題都會照推

唔明點先摸到個頂 喺youtube撳個search制都要adjust隻手
成條遙控咁

樓主雙重標準
同進Gap一撚樣

條垃圾進gap狗深潛啦

咪出黎柒喇
我有話過單手用咩

火星弱智我屌緊佢話s8+單手用到咋
弱智就睇清楚先出post

Agree

推你老母呀
係佢未fix問題先我冇推過人買

柒咗

2017年起Xperia = Rubbish